m記個洋蔥豬扒飽>其他包

正

閱

根本係脆辣雞腿包個味

多謝！

你條脷靜係食到一隻味？

咩2c

唔好吃

爆

麻麻
個吉列豬扒炸唔夠脆

典會 話曬都係chef lemon 嘔心瀝血之作

仲好食過肉醬包

收左幾錢？

邊食邊喊

我煮好食過佢

謝生出嘅都係辣撚殺

幾時有堆豆腐火腩堡

有埋

係咪鋒味先

升級版魚柳包咋喎

屌打乜柒mos burger

On9 當煎蛋肉醬果個死

樓主死肥仔

咪爆啦

食到好重薑味正唔正常？

洋蔥豬扒飽食到薑味你話正唔正常

世清近期食開屎？

比肉酸燈到啲足智彩輸曬 屌佢老母

捉佢入籠放火燒 當波踢

當佢係狗？

唔洗當

我都唔信 去死
屌真係有陣薑味

謝霆鋒幾時出個新包叫 頂包？

又食左

啲肉酸架喎

肉酸啲狗肉酸

食咩好 樓下無M記

36

識野

幾時出狗肉漢堡

世清sick ball 洋蔥豬屌打m記所有包

屌仲未食

我食左5次了

Rich

屌 呢家食緊 真心高質

也不

日日都去瑞和M記食